Channel4News新聞片段影到右眼中布袋彈後即時情況

唔洗再討論係中乜邊個射射咗乜

黑警全家死絕，永不超生

粒布袋彈仲卡住係個眼罩度

全部同我改口,唔準再叫布袋彈,係鉛袋彈呀